黃心穎TVB主演劇集已被臨時抽起！

《皓鑭傳》將緊接《守護神之保險調查》，於2月4日（年三十晚）起在晚上8時30分播出粵語配音版，劇集更會安排一周播7集，星期一至五播出一集，周六則一連兩集，並會安排翡翠台和myTV SUPER同步播放。而早已拍好的賀歲劇存貨，由黃心穎、洪永城以及湯洛雯主演的《丫鬟大聯盟》則會讓路。回顧往年，TVB都會以自家製作喜劇接棒賀歲檔期，包括《初五啟市錄》、《公公出宮》、《王老虎搶親》等，乍看今次TVB為搶盡話題，《丫鬟》無奈做「棄子」，但據了解，其實TVB原本計劃安排於去年11月緊貼愛奇藝播放《皓鑭傳》，惟內地首播日期一拖再拖，結果變成今次這個安排。